輕輕拋下我 每想一次都沉重我偏想到偏頭痛 蠢不蠢

自願帶上你呢個金剛圈